fifa有冇啲二線/冷門球隊好用同打得下？

點叫做二線

講真四星都唔算二線啦

咁不足四星囉

神戶勝利船

利物浦

馬賽

克羅地亞

利